泛民應該幾淆今次初選

真係見佢地出盡攻勢係各區拉票
係味好驚俾本土派踢曬出議會

本土好淆就真
玩得初選依個遊戲預左泛民同你打真軍
一係瀟灑d好似巫生唔玩囉

共產黨好淆就真
又輸了

我都好淆
見唔少銀髮話投俾後生仔
但係唔係投本土

做好本份說無事
鄺仔有無驚過?

呢期興鬥淆？

參加飯民初選嘅仲叫本土？

鄺仔緊係唔撚驚啦，佢個黨連中聯辦都要同佢哋deal

其實出完初步名單再跟民調配票，泛民點會輸
就算初選排第5第6
去到9月民調都一定變左排第1

咁邊個要驚?

得銀髮得天下